做緊759 你問我答

幾時番日本果隻果汁酒?

係咪全部貨都有得試？
酒都有？

點解意大利隻曲奇咁硬咁難食但長期都賣？

邊隻？梅酒定果汁？

無架，乜都要比錢架無免費架所有都，好on99，跟折做人，收得皮
其實所有野都好難食

罐裝果隻果汁酒

幾時番午後紅茶檸檬茶大枝裝

無番好耐啦 不好賣

醒目的我有貨番留係兩箱番屋企慢慢飲

+1

中野BC D酒難飲到爆炸

每個分舖都吾同嘅，吾係好似fb page講到每個分舖都有架，所以係街見到都要托柒敢托番去 [black] [/black]

on9肥老闆見乜平就入邊隻，係759買酒伏來的

我同女友好中意飲果隻chi-hi wor,以前折完6蚊有一罐，簡直係世界級

咁低人工都做？

吾你老母

吾你老母啊樓主

粗飲都好既，圍返50蚊720ml，去超市買樽720熊野都要成130
我岩岩介諗住問幾時借返梅酒

我成日係759幾打台灣啤咁買

我個邊無喎

台灣啤係幾好賣嘅

有佣呀屌你，又近屋企，吾想番u記呢啲19工

平就平，質量就。。。。。。

會員卡係咪一定要實體卡先得？
唔可以入落android pay度

打慣啊師父，留手啊，輕力啲